[集合]防止黑毛和理非手冊

啲黑毛不斷放風攻擊行動派，嚴重影響前線士線，而家收集佢地啲常用pattern以供參考防範

口碑民心民意論：
1. 係咁煽動唔知想點／不要衝 不流血 不受傷 不被捕 不分化 不要煽動 一個不得少 得民意得天下 溫柔係我地最大既武器
2. 唔想睇到你地再流血呀！！！／唔係個個都想流血或者去犧牲，都有屋企人！
3. 豬隊友又想比位人入？／唔好中計，比人有藉口話你暴徒
4. 唔好影響民生、要打民意戰、不能輸掉民心、不做犯眾僧、口碑都好重要

話L咗你／唔好9衝論：
1. 衝嚟做乜？／佔完又點？
2. 唔好為衝而衝，要有勇有謀
3. 只係覺得唔需要喺二百萬人上完街之後馬上作一個影響民生嘅衝突 因為太密集嘅衝突只會令市民厭倦同埋習慣 最後連衝突呢個武器都冇埋 我始終認為輿論壓力言論文字係比所有物理嘅衝突更加有殺傷力

唔好浪費隊友心血論
1. 而家你衝嘅話全世界焗住同你一齊死呀／請大家不要衝動，你一有衝突,全世界新聞會把報導和平遊嘅時間俾咗一半呢D場面。
2. 因為差佬將整路陣嘅人定性為暴徒，啲人咪開始插自己友
3. 要搞革命 無槍無炮就係用筆嫁啦 無人否定你地呀 但係咪要諗下其他隊友呀
4. 今日出泥都要俾你屌裝睡？

見好就收／袋住先／以後仲有機會論
1. 已經好勁／不能夠做得太過火，條例已經收回了，給個下台階政府
2. 會唔會一次過請求太多野?
3. 唔通日日咁擺咩
4. 呢個可以慢慢黎，宜家仲有好多人唔支持呢派，但等到我地宜家呢代取代班老野，就會有機會-----咪打丁啦，政府會扶植傀儡、種票、幽靈人口。呢次唔乘勝追擊又等溫水煮蛙？

話你係鬼論
1. 講咗成晚不斷周圍撩交嗌又用埋d激將法引人衝。你想衝就自己衝唔同理念嘅就唔會同你癲
2. 612咪衝撚完囉。你咁撚想showoff自己有勇氣你唔一個衝入警察總部？／不如統一地球、亞洲、殺上北京
3. 我地以後都唔好返屋企 邊個返屋企 邊個就係鬼／不如去建立水馬共和國呀